\documentclass[papers=countpages,a4paper,electronic,12pt,twoside,twosidepapers,tocnum=right]{confproc}
%\documentclass[papers=countpages,a4paper,printed,12pt,binding=0.3in,twoside,twosidepapers,tocnum=right]{confproc} 

%%%%% Added By Ken %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% for using unicode fonts in the document
\usepackage[no-math]{fontspec}
\usepackage{xunicode}
\usepackage{xltxtra}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{english}
\setotherlanguage{thai} 
\setmainfont[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{TH Sarabun New}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text} % so that the quotation marks display correctly

% We have to declare \thaifont before calling ucharclasses
%\newfontfamily{\thaifont}[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{TH Sarabun New:script=thai}
%\newfontfamily{\thaifont}[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{TH Sarabun New}
%\newfontfamily{\latinfont}{TeX Gyre Termes}
%\newfontfamily{\latinfont}[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{TH Sarabun New}

\usepackage[Latin,Thai]{ucharclasses}
%\setTransitionTo{Thai}{\thaifont}
%\setTransitionFrom{Thai}{\latinfont}

\setlength{\marginparsep}{0pt}
% Margin settings for two side
\setlength\oddsidemargin{0pt}%
\setlength\evensidemargin{0pt}%
\setlength{\textwidth}{450pt}
\fancyheadoffset{0pt} 

% Margin settings for one side
\newlength{\xshift}
\setlength{\xshift}{0in}
%\setlength{\xshift}{0.3in}
\newlength{\yshift}
\setlength{\yshift}{0pt}
\setlength\oddsidemargin{\xshift}%
\setlength\evensidemargin{-\xshift}%

\fancyhead[LE,RO]{{\small \thepage}}
\fancyhead[RE,LO]{}

\usepackage[printwatermark]{xwatermark}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{xcolor}
%\newwatermark*[allpages,color=red!50,angle=45,scale=3,xpos=0,ypos=0]{DRAFT}


\usepackage{amsmath}
\usepackage{bm}            % for math fonts in table of contents

% % % % % % % % % % % % % % % % %
% คำสั่งสำหรับตัดคำ
\XeTeXlinebreaklocale "th_TH"
%\XeTeXlinebreakpenalty=100
\XeTeXlinebreakskip=0pt plus 1pt
% % % % % % % % % % % % % %

%%%%% End Added By Ken %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\renewcommand{\procpdfauthor}{{\color{red}Department of Mathematics and Computer Science, Chulalongkorn University}}
\renewcommand{\procpdftitle}{{\color{red}[APAM\&AMM] Proceedings}}
\renewcommand{\procpdfsubject}{{\color{red}Proc. of the AMM \& APAM 2016, Chulalongkorn University, Bangkok, Thailand, 23-25 May 2016}}

\font\chudam=cmbxsl10
\font\chudams=cmbxsl8
\renewcommand{\proclhead}{}
\renewcommand{\procchead}{} %
\renewcommand{\procrhead}{{\small \color{red} \thepage}}
\renewcommand{\proccfoot}{}


\author{ภาควิชาคณิตศาสตร์และวิทยาการคอมพิวเตอร์\\
	คณะวิทยาศาสตร์ จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย}
\title{การประชุมวิชาการคณิตศาสตร์ประจำปี 2559\\(Annual Meeting in Mathematics 2016)\\และ\\ การประชุมวิชาการ\\คณิตศาสตร์บริสุทธิ์และประยุกต์ประจำปี 2559\\(Annual Pure and Applied Mathematics\\Conference 2016)}
\date{23 -- 25 พฤษภาคม 2559}
\renewcommand{\PAPERPATH}{./Proceedings-Final/}


%\usepackage{layout}
\makeindex
\begin{document}
%    \layout
\frontmatter

\setcounter{page}{1}
\pdfbookmark[0]{Preamble}{preamble}
\pdfbookmark[1]{Cover}{cover}
%\maketitle

% addtotoc={pagenumber,sectionname,sectionlevel,title,label}

\includepdf{FrontBack/01-Front-Proceedings}
\cleardoublepage\thispagestyle{empty}
\includepdf{FrontBack/02-Inside-Proceedings}
\includepdf[pagecommand={\thispagestyle{empty}},
offset=\xshift{} \yshift{},
pages={2}
]{FrontBack/02-Inside}

\includepdf[
offset=\xshift{} \yshift{},
pagecommand={\thispagestyle{fancy}},
addtotoc={1,chapter,1,รายนามผู้อุปถัมภ์,sponsor}
]{FrontBack/03-Sponsor}

\includepdf[
offset=\xshift{} \yshift{},
pagecommand={\thispagestyle{fancy}},
addtotoc={1,chapter,1,สารจากอธิการบดี จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย,directorMessage}
]{FrontBack/04-DirectorMessage}

\includepdf[
offset=\xshift{} \yshift{},
pagecommand={\thispagestyle{fancy}},
addtotoc={1,chapter,1,สารจากนายกสมาคมคณิตศาสตร์แห่งประเทศไทย ในพระบรมราชูปถัมภ์,facultyDeanMessage}
]{FrontBack/05-MathAssocMessage}

\includepdf[
offset=\xshift{} \yshift{},
pagecommand={\thispagestyle{fancy}},
addtotoc={1,chapter,1,สารจากคณบดีคณะวิทยาศาสตร์ จุฬาลงกรณ์มหาวิทยาลัย,facultyDeanMessage}
]{FrontBack/06-FacultyDeanMessage}

\includepdf[
offset=\xshift{} \yshift{},
pagecommand={\thispagestyle{fancy}},
addtotoc={1,chapter,1,คำนำ,preface}
]{FrontBack/07-Preface}

\includepdf[pages={1-6},
offset=\xshift{} \yshift{},
pagecommand={\thispagestyle{fancy}},
addtotoc={1,chapter,1,รายนามคณะกรรมการ,committee}
]{FrontBack/14-Committee}

\otherpagestyle
\renewcommand{\contentsname}{สารบัญ}
\renewcommand{\indexname}{ดัชนีรายชื่อผู้แต่ง}
\tableofcontents

%%%==== BEGINNING OF PAPERS ====
\mainmatter

\fancyhead[RE,LO]{Proceedings of AMM \& APAM 2016}
\fancyhead[RO,LE]{\thepage}

\procday{บทความ}
\label{Paper}
%1
\procpaper
[title={การพัฒนาความเข้าใจเชิงมโนทัศน์และผลสัมฤทธิ์ทางการเรียนคณิตศาสตร์ เรื่อง กำหนดการเชิงเส้น โดยใช้โปรแกรม GeoGebra ประกอบการสอน สำหรับนักเรียนชั้นมัธยมศึกษาปีที่ 6},
author={เมธาสิทธิ์ ธัญรัตนศรีสกุล},
index={}
]{AMM006-Full-Paper}

%2
\procpaper
[title={$k$-Zero-Divisor Hypergraphs of Finite Commutative Rings},
author={Pinkaew Siriwong, Ratinan Boonklurb and Sajee Pianskool},
index={}
]{AMM038-Full-Paper}

%3
\procpaper
[title={A New Upper Bound for Linear Size Constant-Composition Codes and a New Construction for Certain Compositions},
author={Kiattiyos Laohasurayotin, Somporn Sutinuntopas and Witthawas Phanthawimol},
index={}
]{AMM106-Full-Paper}

%4
\procpaper
[title={The Strong Law of Large Numbers for Non-identically Distributed Random Variables},
author={Thanaporn Thanodomdech, Jiraphan Suntornchost and Nattakarn Chaidee},
index={}
]{AMM085-Full-Paper}

%5
\procpaper
[title={Fixed Point Theorem for Geraghty-type Contraction Mapping in Generalized Metric Spaces},
author={Atit Wiriyapongsanon and Narawadee Na Nan},
index={}
]{AMM027-Full-Paper}

%6
\procpaper
[title={Modified Finite Integration Method by Using Chebyshev Polynomials for Solving Ordinary Differential Equations},
author={Ampol Duangpan and Ratinan Boonklurb},
index={}
]{AMM026-Full-Paper}

%7
\procpaper
[title={Fixed Point Theorem and Convergence Theorem for Multivalued G-nonexpansive Mappings in Banach Spaces Endowed with Graphs},
author={Panitarn Sarnmeta and Suthep Suantai},
index={}
]{AMM039-Full-Paper}

%8
\procpaper
[title={Construction of Designs from Orthogonal Graphs over Finite Local Rings},
author={Wachirapong Jirakitpuwapat and Yotsanan Meemark},
index={}
]{AMM113-Full-Paper}

%9
\procpaper
[title={Finite-Time Blow-up in a Fractional Heat Equation with a Nonlinear Concentrated Source},
author={Pitak Poltep, Wannika Sawangtong and Panumart Sawangtong},
index={}
]{AMM055-Full-Paper}

%10
\procpaper
[title={Association between Sociodemographic and Clinical Characteristics and Quality of Life in Patients with Cervical Cancer Treated by Chemotherapy and Radiotherapy},
author={Kanoktip Nimitkiatklai, Imjai Chitapanarux, Phanitsupa Takaew, Sukon Prasitwattanaseree, Ekkasit Tharavichitkul, Somvilai Chakrabhandu and Patrinee Trisathit},
index={}
]{AMM059-Full-Paper}

%11
\procpaper
[title={Quenching in a Fractional Heat Equation with a Nonlinear Concentrated Source},
author={Pattira Sripacharasakullert, Wannika Sawangtong and Panumart Sawangtong},
index={}
]{AMM057-Full-Paper}

%12
\procpaper
[title={Convergence Theorem and Rate of Convergence of a New Iterative Method for Continuous Functions on Closed Interval},
author={Suttiwat Wongyai and Suthep Suantai},
index={}
]{AMM081-Full-Paper}

%13
\procpaper
[title={ผลกระทบของรุ่นในอัตรามรณะไทย},
author={สุทธิวัฒน์ แสงคล้าย และ สุวาณี สุรเสียงสังข์},
index={}
]{AMM133-Full-Paper}

%14
\procpaper
[title={A Non-Uniform Bound for the Number of Returns to the Origin of Symmetric Random Walks},
author={Tatpon Siripraparat and Kritsana Neammanee},
index={}
]{AMM071-full-paper}

%15
\procpaper
[title={A Simple Algorithm for Solving System of Linear Equations},
author={Eknarin Jankaew and Suthep Suantai},
index={}
]{AMM103-Full-Paper}

%16
\procpaper
[title={Recognizing Group Matrices Associated to Finite Abelian Groups as Block Circulant Matrices with Circulant Blocks},
author={Wasin Vipismakul and Thorranin Pawaputanon Na Mahasarakham},
index={}
]{AMM018-Full-Paper}

%17
\procpaper
[title={ตัวแบบ EOQ ที่มีอัตราการเพิ่มสินค้าจำกัดสำหรับกรณีที่มีการลดราคาสินค้าแบบพิเศษ},
author={ดนุสรณ์ ธนะปาละ และ คณินทร์ ธีรภาพโอฬาร},
index={}
]{AMM014-Full-Paper}

%18
\procpaper
[title={ตัวแบบสินค้าคงคลังที่มีสินค้าชำรุดและมีการขึ้นราคาสินค้าโดยการใช้พีชคณิต},
author={สิทธิกรณ์ คำรอด และ คณินทร์ ธีรภาพโอฬาร},
index={}
]{AMM035-Full-Paper}

%19
\procpaper
[title={Strong Convergence Theorems of Noor Iterative Method for Common Fixed Points of Some Generalized Nonexpansive in Banach Spaces},
author={Dawan Chumpungam and Suthep Suantai},
index={}
]{AMM040-Full-Paper}

%20
\procpaper
[title={แบบรูปฟีโบนักชีและแบบจำลองการเติบโตของดอกทานตะวันสายพันธุ์อะควอร่า 6},
author={มูฮัมหมัดอาลาวี บูกุ และ ภาขวัญ ริยาพันธ์},
index={}
]{AMM042-Full-Paper}

%21
\procpaper
[title={The General Solution of a Linear Recurrence Functional Equation of Order n},
author={Somsak Aranya and Tippaporn Eungrasamee},
index={}
]{AMM045-Full-Paper}

%22
\procpaper
[title={Optimal Control Solution to Portfolio of Commodity Asset and its Futures Contract under Schwartz Commodity Model},
author={Pavith Tangcharoen, Khamron Mekchay and Sanae Rujivan},
index={}
]{AMM116-Full-Paper}

%23
\procpaper
[title={Call Option Pricing via TGARCH Approach: The Case Study in SET50},
author={Warunya Hongwiengjan and Dawud Thongtha},
index={}
]{AMM126-Full-Paper}

%24
\procpaper
[title={ตัวแบบ EOQ ที่มีอัตราการเพิ่มสินค้าจำกัดและมีการขึ้นราคาสินค้าโดยการใช้พีชคณิต},
author={วีระชัย ขันทองคำ และ คณินทร์ ธีรภาพโอฬาร},
index={}
]{Amm015-Full-Paper}

%25
\procpaper
[title={โอกาสเสี่ยงของการติดเชื้อโรคไข้เลือดออกสำหรับนักท่องเที่ยวในประเทศไทย},
author={เบญจวรรณ ศรีพรหมกุล และ สิทธิเศรษฐ์ พลเวียง},
index={}
]{AMM008-Full-Paper}

%26
\procpaper
[title={การพัฒนาความสามารถในการให้เหตุผลเชิงสัดส่วนของนักเรียนมัธยมศึกษาปีที่ 2 โดยใช้การจัดกิจกรรมการเรียนรู้คณิตศาสตร์ตามแนวคิดโมเดลเมธอดและวิธี 5 STEP},
author={ณิชาพร เจริญวานิชกูร ไพโรจน์ น่วมนุ่ม และ จิณดิษฐ์ ละออปักษิณ},
index={}
]{AMM100-Full-Paper}

%27
\procpaper
[title={การพัฒนาโปรแกรมเสริมกระบวนการคิดขั้นสูงด้วยโปรแกรม GeoGebra เรื่อง ความสัมพันธ์ระหว่างรูปเรขาคณิตสองมิติกับสามมิติสำหรับนักเรียนชั้นมัธยมศึกษาปีที่ 1},
author={วุฒิชัย ภูดี และ นครราช อันสุข},
index={}
]{AMM049-Full-Paper}

%28
\procpaper
[title={Continuous Boundary Extension and Quasiconformal Mappings in the Plane},
author={Phruetthiphong Lohasuwan, Raimo Nakki and Somjate Chaiya},
index={}
]{AMM056-Full-Paper}

%29
\procpaper
[title={Convergence of Numerical Solutions of Burger’s Equation},
author={Bubpha Jitsom, Surattana Sungnul and Mahosut Punpocha},
index={}
]{AMM058-Full-Paper}

%30
\procpaper
[title={Mathematical Simulation and Visualization of Sediment Distribution at Bandon Bay in Surat Thani},
author={Nitinun Pongsiri and Somporn Chuai-Aree},
index={}
]{AMM125-Full-Paper}

%31
\procpaper
[title={Thailand Natural Rubber Price Simulation: Continuous vs. Jumps Behaviors},
author={Chakkraphong Tomood, Rattikan Saelim and Pakwan Riyapan},
index={}
]{AMM067-Full-Paper}

%32
\procpaper
[title={Spectral collocation methods for the three-body problem},
author={Kanyakorn Cheuprasert and Nairat Kanyamee},
index={}
]{AMM062-Full-Paper}

%33
\procpaper
[title={ความสัมพันธ์ของฟลูออไรด์ในน้ำบริโภคกับอาการปวดของระบบโครงร่างและกล้ามเนื้อของผู้สูงอายุที่อาศัยในพื้นที่ที่มีฟลูออไรด์สูง},
author={พิมผกา ธานินพงศ์ ฉัตร์ภัทร์ คงปั้น สุคนธ์ ประสิทธิ์วัฒนเสรี และ วัฒนาวดี ศรีวัฒนพงศ์},
index={}
]{AMM080-Full-Paper}

%34
\procpaper
[title={จํานวนโดมิเนชันของกราฟหนังสือ},
author={ประดับพร วงศ์แก้ว และ สายัญ ปันมา},
index={}
]{AMM104-Full-Paper}

%35
\procpaper
[title={การศึกษาอิทธิพลของชุดตัวอักษรที่มีต่ออัตราการคลิกผ่านในการโฆษณาบนเฟซบุ๊กด้วยแผนแบบการทดลองจัตุรัสละติน},
author={วฐา มินเสน และ พิมผกา ธานินพงศ์},
index={}
]{AMM129-Full-Paper}

%36
\procpaper
[title={การคำนวณมิติสาทิสรูปในภาพถ่ายใบลำไยพันธุ์อีดอยอดเขียวที่ขาดธาตุอาหารโพแทสเซียม},
author={ศิยาพร ปอดทองจันทร์ และ จีรวรรณ แซ่เล้า},
index={}
]{AMM131-Full-Paper}

%37
\procpaper
[title={Approximate Solutions of Nonlinear Fractional-Order Differential Equations Using the Rach-Adomian-Meyers Decomposition Method and the Pad\'{e} Approximant Method},
author={Supaporn Kaewta and Sekson Sirisubtawee},
index={}
]{AMM076-Full-Paper}

%38
\procpaper
[title={การคำนวณความผันผวนแฝงเชิงตัวเลข},
author={รอสเมาะห์ นิสะนิ อาทิตย์ อินทรสิทธิ์ อารียุทธ สมาแอ และ นิฟาตมะห์ มะกาเจ},
index={}
]{AMM031-Full-Paper}

%39
\procpaper
[title={Equidistribution of $\log(d(n))$},
author={Saralee Aursukaree and Vorrapan Chandee},
index={}
]{AMM065-Full-Paper}

%40
\procpaper
[title={การจัดการเรียนรู้เรื่อง ทฤษฎีกราฟ โดยใช้โครงงานเป็นฐาน},
author={เบญจพร แก้วสา},
index={}
]{AMM111-Full-Paper}

%41
\procpaper
[title={ผลการจัดการเรียนรู้วิชาคณิตศาสตร์ ด้วยวิธีการวาดตัวแบบของนักเรียนโรงเรียนทับสะแกวิทยา},
author={พรชนิตา เชื้อทอง และ พรทรัพย์ พรสวัสดิ์},
index={}
]{AMM048-Full-Paper}

%42
\procpaper
[title={Super Magic Strengths of Some Prism-like and Joint 3-Regular Graphs},
author={Wasupol Srichote, Sirirat Singhun and Ratinan Boonklurb},
index={}
]{AMM013-Full-Paper}

%43
\procpaper
[title={Maximal Information Coefficient as A Dependence Measure},
author={Atiwat Kitvanitphasu and Songkiat Sumetkijakan},
index={}
]{AMM095-Full-Paper}

%44
\procpaper
[title={Closedness and continuity on two-norm spaces},
author={Patipat Chumket and Wicharn Lewkeeratiyutkul},
index={}
]{AMM032-Full-Paper}

%45
\procpaper
[title={Analytical Solutions of Lienard Equation with Initial and Boundary conditions via Variational Iteration Method},
author={Sumalee Katsuwan, Sekson Sirisubtawee and Sanoe Koonprasert},
index={}
]{AMM075-Full-Paper}

%46
\procpaper
[title={ความเชื่อเกี่ยวกับความสามารถในการสอนของนักศึกษาวิชาชีพครูคณิตศาสตร์},
author={คณิตา ปามุทา นฤมล ช่างศรี และ ไมตรี อินทร์ประสิทธิ์},
index={}
]{AMM135-Full-paper}

%47
\procpaper
[title={Global Stability of an epidemiological model with Nonlinear Incidence Rate},
author={Thanaporn Thirapornpunya and Sanoe Koonprasert},
index={}
]{AMM078-Full-Paper}

%48
\procpaper
[title={Existence of solutions for a system governed by impulsive functional differential equations with variable times via pulse accumulation point},
author={Adisorn Doodee, Anusorn Chonwerayuth and Imchit Termwuttipong},
index={}
]{AMM105-Full-Paper}

%49
\procpaper
[title={A Generalization of the Delta Convergent Sequences that Vanish on the Support of the Limit Dirac Delta Function},
author={Auttawut Rangklang and Kamsing Nonlaopon},
index={}
]{AMM020-Full-Paper}

%50
\procpaper
[title={การจัดกระบวนการเรียนรู้โดยเน้นการจดจำระยะยาวในการสอนวิชาคณิตศาสตร์ เรื่อง เวกเตอร์},
author={พฤกษ พฤกษ์ชนนท์ อดิศักดิ์ พงศ์พูลผลศักดิ์ และ ธีระพล สลีวงศ์},
index={}
]{AMM025-Full-Paper}

%51
\procpaper
[title={การคำนวณมิติสาทิสรูปของภาพถ่ายดินที่ขาดธาตุฟอสฟอรัสในดิน},
author={วิมลรัตน์ แก้วโพธิ์คา และ จีรวรรณ แซ่เล้า},
index={}
]{AMM130-Full-Paper}

%52
\procpaper
[title={การศึกษาสหสัมพันธ์ระหว่างความผันผวนของจำนวนประชากรกับจำนวนครั้งที่เกิดเหตุการณ์ความไม่สงบในจังหวัดชายแดนภาคใต้ภายใต้แบบจำลองประชากรแบบสโตแคสติก},
author={ภฤศพร ผลไกรเพชร และ เสน่ห์ รุจิวรรณ},
index={}
]{AMM004-Full-Paper}

%53
\procpaper
[title={A Method for Setting Initial Parameters for an Affine Image Registration},
author={Theeradech Kumdara and Chatchawan Watchararuangwit},
index={}
]{AMM033-Full-Paper}

%54
\procpaper
[title={ตัวประมาณค่าแบบอัตราส่วนแยกกันปรับปรุงโดยใช้ค่ารวมประชากรของตัวแปรช่วยในการชักตัวอย่างแบบแบ่งเป็นชั้นอย่างสุ่มเชิงเดียว},
author={ดวงใจ บรรจุสุวรรณ พัชรี วงษ์เกษม และ จตุภัทร เมฆพายัพ},
index={}
]{AMM047-Full-Paper}

%55
\procpaper
[title={Global stability and numerical analysis of Ebola Model and the effect of public heath measures},
author={Kanyakon Onruk, Sanoe Koonprasert and Elvin J. Moore},
index={}
]{AMM082-Full-Paper}

%56
\procpaper
[title={Improving the result of Sea Surface Temperature Anomaly for an Intermediate Coupled Model using Bias Correction Method},
author={Rati Sawangwattanaphaibun, Angkool Wangwongchai and Usa Humphries},
index={}
]{AMM097-Full-Paper}

%57
\procpaper
[title={การจัดกิจกรรมการเรียนการสอนแบบแนะให้รู้คิด เรื่องสถิติ ที่มีผลต่อความสามารถในการแก้ปัญหาและการเชื่อมโยงทางคณิตศาสตร์},
author={สุภลักษณ์ พุฒเพ็ง ปริญญา เสงี่ยมสุนทร และ ดาวุด ทองทา},
index={}
]{AMM121-Full-Paper}

%58
\procpaper
[title={การประมาณค่าปริมาณน้ำฝนที่ทำให้เกิดน้ำท่วมฉับพลันและน้ำป่าไหลหลากบริเวณภาคเหนือของประเทศไทย},
author={ทัศนีย์ หอมกลิ่น และ จีรวรรณ แซ่เล้า},
index={}
]{AMM128-Full-Paper}

%59
\procpaper
[title={Computerization of Euclidean Geometry Problems},
author={Parinya Sirikatitum and Wacharin Wichiramala},
index={}
]{AMM060-Full-Paper}

%60
\procpaper
[title={เจตคติทางคณิตศาสตร์ของนักเรียนระดับชั้นมัธยมศึกษาปีที่ 4 ในชั้นเรียนคณิตศาสตร์ที่ใช้วิธีการแบบเปิด},
author={วิภารัตน์ บุญเขื่อง นฤมล ช่างศรี และ ไมตรี อินทร์ประสิทธิ์},
index={}
]{AMM136-Full-paper}

%61
\procpaper
[title={Forecasting of the Wave Height over the Gulf of Thailand during a Tropical Storm Podul using the SWAN Model},
author={Sittisak Injan, Angkool Wangwongchai and Usa Humphries},
index={}
]{AMM107-Full-Paper}

%62
\procpaper
[title={A Uniform Bound on Poisson Approximation of Call Function},
author={Nat Yonghint and Kritsana Neammanee},
index={}
]{AMM117-Full-Paper}

%63
\procpaper
[title={Some generalizations of weak convergence theorems of Chuang and Takahashi in Hilbert spaces},
author={Chanitnan Jaipranop and Satit Saejung},
index={}
]{AMM120-Full-Paper}

%64
\procpaper
[title={Cardinality of Child $p$−ary Sets in Cantor $p$−ary Sets},
author={Riduan Waema, Aniruth Phon-On and Saofee Busaman},
index={}
]{AMM012-Full-Paper}

%65
\procpaper
[title={Chaos Synchronization of Two Different Chaotic Systems Using Nonsingular Integral Terminal Sliding Mode Control},
author={Nipaporn Tino and Chutiphon Pukdeboon},
index={}
]{AMM063-Full-Paper}

%66
\procpaper
[title={การพัฒนาความสามารถในการประยุกต์ใช้ฟังก์ชันเอกซ์โพเนนเชียลและฟังก์ชันลอการิทึม โดยจัดกิจกรรมการเรียนรู้ด้วยวิธีการสอนแบบแลกเปลี่ยนบทบาท},
author={กัลยาณี หนูพัด สินีนาฏ ศรีมงคล และ จุฑาพร เนียมวงษ์},
index={}
]{AMM030-Full-Paper}

%67
\procpaper
[title={Regularity in Transformation Semigroups with Two Invariant Subsets},
author={Rangsiwut Saowapaksuk and Preeyanuch Honyam},
index={}
]{AMM077-Full-Paper}

%68
\procpaper
[title={Numerical solutions to a fractional-order differential system for a giving up smoking model},
author={Supinan Janma, Sekson Sirisubtawee and Sanoe Koonprasert},
index={}
]{AMM079-Full-Paper}

%69
\procpaper
[title={Pure Ideals in $\Gamma$-semirings},
author={Angkanaporn Chankeaw and Amorn Wasanawichit},
index={}
]{AMM043-Full-Paper}

%70
\procpaper
[title={Fuzzy Subclosures of Algebra},
author={Prayoon Soncha and Kittisak Saengsura},
index={}
]{AMM074-Full-Paper}

%71
\procpaper
[title={Option Pricing with Black-Scholes and GARCH Model},
author={Navaches Jiratumpradub and Walailuck Chavanasporn},
index={}
]{AMM066-Full-Paper}

%72
\procpaper
[title={The general split feasibility problem by composite projection method},
author={Waraporn Donsungpri and Kanokwan Sitthithakerngkiet},
index={}
]{AMM072-Full-Paper}

\backmatter
\thispagestyle{empty}\cleardoublepage
\includepdf[
pagecommand={\thispagestyle{empty}},
]{FrontBack/15-Back-Proceedings}


\end{document}